想更換廁所木門

揾邊間好?
泰華木業好嗎? 包唔包安裝?

泰華我用緊覺得幾好 但同事話一般
一般賣門唔包安裝

同求
想換廁所門房門邊間好同包安裝